將軍澳死路一條

如果人地有準備入晒去防守
出來又死路一條
咁點解唔引晒佢地入去
之後塞死出路
再去各區玩
不是比較好玩嗎？